香港人要自救！大家一齊抵制中國食水！

****香港初期主要靠收集及儲存雨水，而現在約有八成食水來自廣東省東江****

大家唔可以向中國低頭，我地要自己靠自己，唔可以依賴中國。大家一齊抵制中國食水！

下星期18至24號大家一齊閂水制，唔可以再比中國食水污染我地香港人高尚嘅血統。

黎緊八月九月係香港雨季，記住儲多啲水，因為宜家我地已經去信比聯合國，睇下可以點安排到由歐洲發送食水比我地香港。

大家記得千祈唔好再飲中國食水！！

OK 咁還返d錢比我地買礦泉水先啦 傻閪

p牌

還咩錢？你之前飲左點解宜家要還錢比你？我係叫你地之後唔好再飲。 點解你哋邏輯可以咁得意？傻閪

死假膠唔洗理
不推文回覆

咁撚勁咪賣水比香港呀
一年480億唔捨得呀？

當然唔飲你大陸水啦，又加價，又有污染。
用統包制，比數以億計既錢買埋d臭水，係咪都收到咁貴。本身擺明比錢大陸賺，根本搞海水化淡好過比你班大陸官貪污啦

//位於深圳河支流的沙灣河污染嚴重，「啲水係臭嘅」，有可能影響東江水水質，曾有供港水樣本驗出含大腸桿菌。陳稱沙灣河鄰近民居，生活污水直接排出河道，當暴雨造成洪水氾濫，污水便會流入深圳河，經深圳水庫流入香港。//

//由於香港用水依賴內地，欠缺討價還價能力，只能任由水價不斷上升。政府去年11月公布2018年至2020年的新東江水供水協議，總額逾144億元，較舊有協議貴約7%。//

用成百億買埋d污染水，係愛國撚先會吹捧

仲有本土海水就黎化淡，洗撚再飲咁多臭水，起多幾間廠平過你D有毒水啦

//發展局在上月向立法會提交文件，表示該化淡廠的預計造價為90.78億元，最快今年底可以動工興建，2022年第3季完成，預料每日食水產量為13.5萬立方米，亦會預留空間，日後在有需要時擴大至每日27萬立方米。據發展局局長黃偉綸說法，預料化淡廠全面啟用後，可提供本地約10%的食水。//

而家香港已經開頭搞緊自己化淡水，洗撚靠你大陸咩？有本事咪制水，過多幾年起到幾間廠唔駛比你貪埋成百億添

傻閪P牌引戰，用埋啲七、八十年代要靠人D水先可以生存既諗法，咩年代呀？早抖啦。